sigma 又出咗新片講嗰兩條臭雞

香港地好少可有啲咁羅輯緊密嘅youtuber
好正 好高汁

呢啲咁嘅女 有咩事就拎女權出嚟
雞都不如 仲有嗰班畀錢買相嗰班社會垃圾

臭雞 累人哋冇咗份工

推

呢啲youtuber真係值得我閂ad block去睇

就算其他片都好高質

推下先

邊兩條？

自稱畀人物化嗰兩位女性

佢上一條片有講
不過就算唔係討厭嗰兩隻雞都可以學到嘢

追擊下先

推 駁唔到...

3個買咗相既毒撚負皮？

呢條片入面D論點羅輯真係好高質 更加顯得對家好垃圾

其實佢條條片都好高汁

推！

條女 個經理人 同班毒撚一定嬲到震
但係又駁唔到

有咩用 條友都畀人逼到冇咗份工

咪俾啲時間人哋回應下囉 上次fu反駁佢條片嗰陣啲理據好弱
又比陷阱人哋踩

佢呢啲係叫死雞撐飯蓋

2:0臭雞

其實講邊幾隻雞？

AL3同佢都好撚高質
可惜 就係係香港紅唔起

Twitter大把呢啲攞自己裸照嚟賺錢嘅女權閪

都有睇 可能係太正經
目標年齡群太大

後面開晒名啦

邊撚個叫呢班雞做民主女神
佢哋同支那人一樣鍾意逃避現實
邊個拆穿就要攻擊

其實都完全駁唔到架啦 好心fufu就算數啦，忍下低威洗死咩。sigma再努力出多幾十條咁高質嘅片都冇佢露下波揾咁多啦，揾到錢咪算囉。

其實啲女神繼續喺社交平台放吓相益fans，又喺啲傻尻fans度賣相賺到錢，咪大家開心。何必明明理虧仍然做道德衛士，始作俑者都被人炒尻埋，悶聲發大財唔係仲好咩。

宜家連周庭都賣相...
死臭雞

真係好柒 做雞就認左佢啦
仲話人地物化女性 係條女自己物化緊自己
將自己當做一個商品就預左俾人話同比較架啦
都係個句 出得來做就唔好扮晒係道德高位

仲有professor powpow同大J

有睇開

al3去左邊

條片噉高質叫人點駁嘴呀？

「連登仔靜係識話人係雞係公廁」

留名睇 班痴線佬入黎審樓主

思維清晰有理

屌個Terence Nam性騷擾SIGMA
都唔知呢個Terence Nam平時出街會唔會周街非禮男人

死基佬講野又唔撚用腦 成個廢老藍絲咁
人地呢張相個FOCUS POINT係件PRODUCT 點同你個班豬閪網雞比

其實我地現實生活一直都活係女權主義當中
但去到利益就男主外 女主外講唔贏就被屌
女人青春得18-30歲呢段時間黎搵錢呀
生仔十級痛呀 你地男人肯定未經歷過

push

韓國日本台灣都有呢d賣肉賺錢嘅streamer
係唔知點解去到香港人玩會出現明明賣肉仲要用女權主義去屌班潛在客戶嘅情況
最撚慘係香港有班毒撚比班女踩到上心口都仲係會比錢買相咁冇尊嚴
你換轉班韓妹台妹 聽到個個係度討論自己開心都黎唔切啦 免費宣傳咁滯喎

其實物化女性係一個好on9 既terms.
一句野包哂全部「女性」。唔講電競圈，「女性」可以指唔同職業、唔同出生既人。咪拖埋其他「女性」落水啦。一係你就講唔中意人物化「自己」

同埋，咩叫我自己做，人地可以討論就可以嗎？典型用反問句去模糊一個無關聯性既句子，呢指轉移視線手法咪就係中共、同港共日日都用黎既手法。
每日最多聽到既「我地尊重市民上街既權利，但呢種暴力行為係我地容許嗎？」
反咩撚野問？明明自己有立場，不如直接講句，「我影係我賣權利，你地冇資格討論」
起碼我唔覺得要同你討論邏輯，而係知你既價值觀係咁雙重標準。

唔好吹奏條光頭佬啦

屌你Fufu係 ig say sorry
班厹護主個樣真係好撚柒

2:0 單方面屌打
Btw sigma 我做左會然喇
G chi你

有能力我都想課金支持

25蚊一個月渣Ching

學生失業中 如果有pt返就課！

班狗公係咁下面留言
淨係睇字都想像到佢地幾撚驚無得再丁佢 Patreon

丫條女真心唔識又唔撚用腦架喎
基本邏輯都冇

人地係屌緊 你屌人地物化女性去屌人 但自己同時物化緊自己呀

2:0 完場啦 仲撐
專心經營patreon 賣相搵水魚錢啦

電子莖妓

毒撚錢真係易呃
手仔都冇得拖

sigma唔係係台灣讀緊書咩

sigma個時講g高達廣東話主題曲條片好撚高質
但佢成日讀錯字
上條片淫穢又讀咗淫歲
之前講apex個條片royale又讀咗royal

Say sorry又點 人地份工冇撚咗 又唔係佢養

睇完成條片 但有無呢件事起初的懶人包

上條片一開頭有介紹下

Push

又批鬥同路人
實係分化撚熱狗連衛兵yellownazi

已經分唔到係曲定直

臭雞

講得真係唔錯,解釋左賣相唔比評論相,自己物化自己但話人物化
同講解左混淆概念

高汁

大J就算9數啦
食正條水姐佢

佢真係幾高汁嘅

講緊細包
同埋唔指條友..
成隊pdq都好似無埋..
旗下其他女都失埋業

重點係三隻大台雞一開始話點解唔炒細包..( d兵又係到吹大個火)
到炒左 家下比人狙擊返就扮晒野話件事本人道左歉應該告一段落

高質到爆
點同個啲電莖雞，剩係識玩情緒情緒勒索，用一啲模糊嘅terms
譴責人例如「尊重女性」
咩deer個啲出黎幫手攞個光環 依家成班電莖雞比人反擊知道理虧又唔撚咁出聲

Sigma 不嬲高質

冇得駁

Sigma同Happy Kongner

好撚高汁，你叫班賣相雞點駁呀

2日前先出完片

sigma改善埋讀錯字就無得彈

好記得 《保鏢救殺手》既一句對白
女人係唔鐘意比人原諒 因為咁樣講即係話佢犯過錯

心思縝密，清晰嘅邏輯推理
個件電子妓女淨係識屈人收錢
級數差咁遠，靜一排未無事囉臭雞

班傻閪毒撚繼續助養呢班臭雞
比成幾十美金手仔都冇得掂

做女仔真好

個ig先見識到女權L啲諗法「幾咁正常」
明明係呢個社會 男性都受住好多唔公平嘅情況
講到男性好L有特權咁
女權L所爭取嘅「平權」根本就係特權
而個個FuFu仲要走去拉埋呢啲女權L幫拖

推 死臭雞

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

記得善用不推文

Sigma語氣係串咗小小
但正因咁樣出片屌鳩人先最正

又要做雞又要攞貞節牌坊

單嘢完未 呢幾日d po多到
條傻鳩借人上位都應該仆街死

d d廣告好似係youtube唔關佢事

應該課金比佢先岩
每個月$75

老老柒柒啊 真。平權既話
話佢地係雞 真係對雞既一種侮辱
另外 話佢地係電競
佢地算乜野電競 打過機就電競? 侮辱埋電競
退到真係摸過電話都計你電競 咁電競點解要賣咸相? 著得少布D 實力會勁D 著黑絲 擺性感POSE 會勁D? 如果你唔係「主要」用打機既技術 黎取悅觀眾/FANS 咁點能計自己係電競界?

然後最狗既一樣野 女性主義 本身都好卑視 騷首弄姿既女人 去取悅男性
而佢地竟然想拎女性主義黎做一個保護罩...真係普通打緊工既女人都歧視你啦?

話說成班偽善既人企係道德高地
我就唔信班女人無個唔夾胸露腿吸引人follow佢地
賣唔賣錢後話

道歉左仲要追擊人
同以前d人要逼死人先肯手有咩分別

講咁多現實班女咪又照賣相買樓，細包俾人炒
就算同連登仔道歉話以後唔講物化女性呢樣野
拗贏有咩用，不如諗啲實質野提升香港男人地位好過

買相 個啲都on撚9

仲有個女權ig page盲撐隻賣相妹，誣蔑其他人仇女，偷換概念話「如果當賣相妹係雞咁班男人全部都係雞蟲」，最後比人插仲要del埋po大家可以睇下呢啲人有幾咁虛偽

人地係咪做雞, 關你撚事咩.

咁姐係邊兩位?

個細包講錯野在先喎

講錯就比人炒阿 咁你唔洗出社會做野啦
森美小儀到依家仲有DJ做既?

同一日周庭又加入patreon

做錯野俾人炒係道理，唔俾人炒係人情，睇你有冇權勢姐

公審人好勁呀
你唔係都鍾意笑人樣衰架咩
鍾意嘈唔過就人身攻擊架麻

刪左貼啦！

又圍爐呀

佢D邏輯真係無得輸

唔會鳩用學術性詞語 有做大量功課

睇片真係學到野

父權紅利 blame the victim 社會性死亡

道德綁架 連詞理都玩埋

想知係邊間學校既高材生

又唔覺 佢都

第一條片都就鳩黎

fufu隻臭雞仲要懶有學識反擊 點知話人地收50蚊拍片
個50蚊就係拎黎買佢相黎做證據 笑撚到
回力鏢打鳩自己
開台喊兩聲收工啦 實有on9fans幫口
Rosema已經對摺左冇咩聲氣

身為一個女人真係唔想俾隻雞拉埋落水講

好撚污糟呀屌 講到最尾咪又係靠賺鹹濕佬錢過世
唔好用女權黎掩飾自己係雞得唔得

講經咩

生仔痛苦兩日 供樓痛苦幾十年

真係有學識既女仔唔用姿色長搵長有啦

自行物化？

有能力就支持下呢啲高質YouTuber

我都課左

學術性支援課金

on9既你都
何來有錯可言? 係班女人不甘被人討論
同自己啲兵仔馬仔哭喊不公 先搞到個經理人比人炒
經理人本身冇比人炒 係啲女未撚玩夠先炒人咋

有腦唔用用外貌
重點唔係呢樣
重點係用呢d野賣錢

即係變左商品囉

男人會做香港先生
做model
咪一樣比班女評頭品足

調返轉都好公平

放出來就預左比左錢就咩人都見到
跟住又唔鐘意比人講

咁唔放出來咪無事

失憶比人屌到敗走四圍圍爐

支持
之前幫手改歌個幾條片都好高質

好多條女WO..
咪肥馬 D牙 FUFU 同個個屈人收錢個件咩毛

咁林奠個d一早比被人趕走左啦
係班女人/女權死都要個人無得撈先收手

Sigma 並無支持經理人亂講野
個經理講錯野 炒佢 無問題
而sigma講緊既係 有大量女「電競運動員」做雞又要拎貞節牌坊 咁就有問題

所以唔洗幫sigma上鋼上線
佢唔係一刀切 女仔就要鬧 男仔經理人就要幫

事實上 佢剩係講緊
果班自己物化自己
同時唔比人物化自己既矛盾女人

最後個句唔認同 連登年中都大把偷拍post d女咩都無做夠比人起底放晒fb ig上黎唔係無試過

咩FUFU ROSE MA
肉鳩酸
書又讀唔掂係到撩交嗌
再加幾個咩NIC CHUNG呢D傻閪網絡遊魂穿鐅附會兩句
又無point駁人淨係叫人讀多D書

女權可以有女性自主，販賣以性為主題嘅相，我覺得無問題，市場有求就有供，只怪買家On9。
但同Sigma 一樣，依啲女一方面販賣自己色情相招來，第二又話唔好物化女性。

我就覺得...嗯 你物化完自己話人唔準物化自己，個邏輯係咪出現咗啲咩問題。

所以大家先唔鐘意個d又要威又要帶頭盔既女權撚

有腦就唔會靠賣肉唯生
而係培養修養認識豪門嫁入有錢人當中
就算做有錢佬嘅雞教好過做cyber 雞啦

何來有錯可言? 係班女人不甘被人_____ 底線可以套用任何野
不過女人話你冒犯咗佢就好主觀既，你覺得冇錯唔緊要，但現實就係制裁咗個男經理人，但連登仔又制裁唔到班女

人地屌緊你呀柒頭
岩岩唔係問你笑過邊個架咩

岩阿重點係你最下面個句
講真佢地第一日出黎賣咩
之前有鬼人屌佢地咩

咁如果計自己放出來賣錢跟住又要屌人評頭品足就自己攞來衰

不過個d偷拍撚都係仆街來

原來仲有健吾

幾時有笑你樣衰？從來都冇講過「樓主係樣衰毒撚」喎
你自己係都要對號入座

新會員咁無賣相既無啦啦比人放上黎都無發生過

比左25蚊subscribe左

無人會屌偷拍撚架

佢話同你Fd子之間講笑

Sigma 並無支持經理人亂講野
個經理講錯野 炒佢 無問題

咁何來臭雞累人冇咗份工
定樓主講嘢唔代表sigma

想知你做咩四圍搵人圍爐又唔肯答其他人問題

跟本好難捉到
又香港好似係無肖像權

不過肖像權係咪岩用係偷拍個情況

久唔久講唔過人就開始派膠

香港無肖像權 不過偷拍就唔撚應該
想講連登唔存在唔放出黎咪無事呢樣嘢

何止個底線可以套任何野 男人都可以不甘被討論添
但問題依家係啲女人拒絕被人討論 利用自己既人氣去搞到個經理人比人炒
呢個先係問題 邊個覺得比人冒犯不嬲好撚主觀架啦
但你賣寫相 賣意淫相 但又唔比人地講 即係乜野意思?

但現實就係制裁咗個男經理人，但連登仔又制裁唔到班女
咁樣就代表到班女做既野係正確? 呢啲乜野邏輯黎

收皮啦柒頭 打片水蛇春咁長既文 毫無邏輯 亂咁搵人發洩情緒 唔屌你屌邊個

有無開post放晒條仔d fb ig出黎
咪撚死雞撐飯蓋啦柒頭

高質即CLS佢

Exact7y
物化自己影相賣錢咪認咗佢囉，同個啲咩色情女主播有咩分別。但打住唔好物化女性嘅旗號，引啲咸濕仔買相，又唔比人物化自己。

其實pdq48不嬲係冇糧出
仲要入去果陣冇約簽
同埋行內一早想細包死好耐
串到仆街

你係咪戇鳩？
樓主講嘢點解會代表sigma? 樓主同sigma係同一個人嚟？

直接po返我之前留嘅言
---------------------------------------------------
咪當係電子妓女囉

嗱 唔係話我話 我就好尊重娼妓嘅 佢自己拋個身出嚟做

睇兩張相就就覺得自己有同啲電子雞有精神上嘅肉體交流嘅死毒撚先係令到社會風氣敗壞嘅原因

一句講哂有需求 自然有供應

成班死毒撚做壞個市 畀隻他媽哥池你當自己有養寵物

btw 啲他媽哥池拎自己身體做生財工具，但係又唔畀人意淫佢地都幾撚無敵

老老豆豆 你賣得呢啲相 就預咗有人J

到咗有人講出嚟 又話人物化你 又話人唔尊重你 呢個先係問題

你話你影啲相係自己開心都算 你拎哂嚟賺人錢先係問題

問題其實唔係人地講出嚟 而係你出賣自己色相 但係又冇心理準備

認真希望啲他媽哥池會諗一諗 係咪over咗，如果佢講嘅係普通女仔，你屌人物化女性我明，但係你已經拎咗色相出嚟賣錢，係咪應該對畀人意淫有心理準備呢？

難聽啲講句就係 做雞都要拎貞節牌坊

其實做每份工都要有覺悟，你做廚房地盤要預咗辛苦，做媒體就預咗冇得瞓，撈偏預咗要坐幾十碌

用色相賺錢 就應該預咗有人J

既然當咗色相係生財工具，就好難屌人物化你色相

除非你冇賣相，你可以分割個人同色相

拜託他媽哥池們意考吓。出嚟行 有啲野要預咗

的確係偷拍本身道德上都唔岩
不過自己放上網又唔敢比人批評
比人話仲大條道理話人唔應該批評

網絡世界無得控制人
靠自律食得屎

其實倒不如唔好放
起碼無左比人話呢樣野

放得咪大方d

你地有冇睇嫁
sigma 話道歉其實足夠
佢唔同意拎道德高地無限放大件事
要搞到人地無工開再解散戰隊

女權搞到就算好似香港先生都變得
女人評價男人係好正常
調返轉就話人用有色眼鏡

佢地唔認為自己係意淫嫁
啱啱睇左睇佢ig
有人留言係
藝術

笑撚到我
買黎j 未認囉
講撚埋啲鳩野

簡單啲講即係私怨，不過班女係拎物化女性做藉口黎開條仔刀姐
佢哋做既野正唔正確都好主觀，我覺得兩邊都冇問題，我只不過話俾你聽現實係連登仔鬧到班女道歉以後唔准講物化女性都冇用，雖然佢哋唔會，但佢哋會繼續制裁男人同賣相買樓，不如你地諗啲實質野去反擊班女同提升男人地位仲好

只可以話rose ma起呢一行
冇一間公司夠膽同佢反面
佢講乜 啲sponser都係要做

反狙擊到佢俾人收皮
感受下

sigma好波
佢講game都分析得幾好

啲女用自己身體去賣相想賺暴利 做電子雞 賺到上樓都冇所謂 自由市場有供有求 有班傻鳩毒撚點都要買都吹唔漲

但如果呢班雞仲要企係道德高地到話人地唔可以批評 要尊重佢地就on99

因為你地賣相果刻已經係將自己變成商品 變左做雞 我評論隻雞好壞有咩錯

已sub sigma

一早sub咗佢

真係高質，好鐘意睇佢講fallout 嘅片

你真係好撚弱智

你繼續圍爐我繼續追擊你

其實成件事只要講自己唔撚鐘意就夠

jer住人 jer到畀人炒 jer到成間野摺埋真係over咗

我都覺得條仔公開咁話想屌邊個係on9

但係竟然班女都當自己嘅色相係商品咗賣出嚟

就唔好用 物化 呢個罪名去屌人

你話人唔尊重你咪好 係都拉埋女權嚟講

女權自助餐咪就係咁嚟

你唔好有錢賺就唔撚理 唔鐘意就屌人物化女性

我都叫做女權撚 我都覺得你班人好撚over

Link?定男人偷拍再擺人上黎

自己衰on9無得怪人

乜藝術係唔可以係性？

屌你老母 性都可以係藝術一環

點解要分割性 污名化性呢一樣野

同埋觀賞藝術嘅方向 同 方法，人人都唔一樣

意淫又點解唔可以係欣賞作品嘅方向

定係買相嘅都限定咗欣賞唔畀意淫先

雞就係雞

咁有心 快d去個幾條女ig 逐個followers inbox 叫佢地唔好幫襯你口中隻雞 真心有用過上連登鳩up又不停柒啦你

你都算醒 會諗下會唔會曲，好多連登仔成日睇完表面嗰浸就屌左先

佢地賣相買樓我真係冇咩意見
因為就算連登仔唔買啲相都有 總有一班更毒既毒撚會買相
只要班女一日繼續賣 班毒撚就只一日繼續買
就算佢地賣淫相 呢個都係佢地既本事 佢地有優勢 生得靚 有身材 有市場
===========================================
我在意既點係 當佢地自願將自己做成一件貨品放係平台上明碼實價咁公開銷售既時候
有人拎佢地黎討論 但佢地卻表示 有人意淫我 我接受唔到 我要討回公道
而當佢收到道歉後 又講 唔係道完歉就算阿? 佢地既群眾壓力
令到一個原來只有被凍薪懲罰警告了事 變成被辭職 戰隊解散
呢樣野先至係重點
我有我賣 但你唔講得我 因為我有身體自主 我開放思想
呢啲係乜野理由?

阿雪
平民遊戲工作室

咁多隻仇女狗入邊你真係最低質

認真咩 物化唔係解商品化喎
物化係人哋唔理你意識思想，做你唔想做嘅嘢
好似有個肥婆視姦你，你覺得唔舒服
個肥婆冇理你點諗，繼續上下打量你
你都可以話個肥婆物化你

你自己係做唔到，唔理自己想法，做自己唔想做嘅嘢
所以根本冇自得物化呢樣嘢
你做得，係自願想做，所以呢個係身體自主
所以先話賣相係身體自主

我諗如果唔搞清「物化」定義，大家都係自己講自己
因為Sigma講嘅「物化」係「商品化」
而女權講嘅「物化」係「人哋無視你點諗，做你唔想做嘅嘢」
大家定義唔同，所以Sigma用佢定義屌女權，係冇意義

你放自己相我咪入

多你一個唔多啦臭鳩

條link去左邊

物化唔係解商品化
係Sigma自己定義做商品化
女權物化係解「人哋唔理你想法，去做啲你唔鍾意嘅嘢」

因為你哋理解錯物化囉
女權物化唔係解緊商品化

問你條link去左邊撚到呀豬閪

冇話條仔唔係弱智
冇人應該公開地意淫人

我淨係覺得有啲女人
雙重標準到一個極點

有咩唔鐘意就拉埋女權嚟講
即使件事代表唔到全體女性
即使你自己都做緊同樣嘅人

我覺得入面有資格屌條仔嘅
只有嗰啲冇賣過自己外表嘅女仔
嗰啲就真係無辜喇

他媽哥池就自己諗吓啦
你有咩資格用女權嚟屌人
你自己都當自己係商品咁賣
拋得個身出嚟賣 畀人討論就係預咗
最多 出開post叫佢道歉 話自己唔鐘意咁樣

之後道完歉又打蛇隨棍上話唔係唔炒呀 咁樣真係好難睇
如果你要代表女權 就好心唔好顯得自己咁自助餐

女權個朵會臭 唔係冇原因

但做雞都可以彈鐘唔做你生意，出黎賣唔代表要賣俾所有人，做雞可以俾A屌，可以俾B摸，但唔中意俾C望，覺得佢性騷擾自己，呢件事本身就冇錯對，係班女角度C咪錯，係C角度咪屌你做雞又要拎貞節牌坊，平時俾AB屌開點解連我望下都要告我性騷擾

臭雞要拎貞節牌坊先最仆街

that motherfucker 但係佢講得無錯

連登憎女權可以無理由架

其實係 女權物化講緊佢當你係物件
而物件冇思想㗎嘛，所以你點對件物件都得
呢個意思
我覺得大家定義唔同嘅話，你屌女權都冇用
各有各用自己定義講

不嬲大把女性將男女平等攞來拿著數

屌你老母咁你縮翻入你老母個西到啦 講閪咩

男女都大把

既然有人會咩都拉埋女權一齊講

就會有人咩都屌女權

兒登仔點解叫兒登仔 大家明

好撚多人仲成個細路咁

係㗎 所以叫你班男人唔好屌閪係為你地好

但犯唔犯罪決定係司法機構，至於有冇冒犯或得罪女人先係女人主觀感受決定，可能恐怖過犯罪呢

不過人類做乜都係自己主觀決定感受決定㗎啦唔知有乜好講

睇完
見之前前面巴打講到咁高汁
不作評論 已俾view 不like不sub sorry
可能俾你哋吹大
申報立場：班女都on9

你錯了
一開始是"任何人"都可以買相 即是任何人都可以講
當受當狙擊時(當事人話唔做佢生意時) 佢都已經道歉 並立即停止再討論 (即是你話既唔鐘意賣 咁佢就停止)
當停止左之後還要繼續狙擊 就是當事人不對

但依家係隻雞比A屌比B摸
C冇比錢 係度討論隻雞 隻雞要C作出道歉同賠上佢既某種賠償
驚你唔明個賠償係指男經理人份工
你咁樣睇會唔會覺得有少少奇怪?

係㗎 所以叫你班男人唔好屌閪係為你地好

但犯唔犯罪係司法機構決定，至於有冇冒犯或得罪女人先係女人主觀感受決定，可能恐怖過犯罪呢

不過人類做乜都係自己主觀感受決定㗎啦唔知有乜好講

班女批鬥到條友俾人炒，但連登仔又制裁唔到班女，咪同香港人制裁唔到黑警一樣，無成本點解唔做

同埋就算呢刻你情我願
十年後佢唔撚鐘意都可以metoo你

如果你證明唔到係你情我願
你都係會仆街

一開始是"任何人"都可以買相 即是任何人都可以講

理據？做生意有權決定賣俾邊個，就算你話公眾人物要接受俾所有人講，佢去有自由去狙擊講個友，你咪照講我咪投訴你咋嘛，啲明星都成日告鳩八掛雜誌亂講野

做生意有權決定賣俾邊個
後面咪講左 癈事再打

隻雞要C作出道歉同賠上佢既某種賠償，有咩問題？
你依家話我係連登覆你搞你心靈受創要我道歉加賠償都得架，不過有冇得賠係另一回事，而家隻雞就係成功賠到，現實社會係咁

有人做細包二號俾位人入

等睇出第三條片

所以男人根唔應該溝女屌閪，女人真係好黑人憎㗎

問題係 一開始要人道歉
道完歉話嗰係唔炒呀？
炒咗繼續屌 屌到成team解散

之後知道玩大咗又話 sor呀 我出發點唔係咁㗎

其實一開始就講明要點先stop唔屌就ok
講到明除非你炒人/賠償我就唔再屌

而家個feel就係 不停上綱上線
搞到埋啲唔關事嘅飯碗

點解條臭雞可以咁撚著數

一開始都無限制邊個唔買得

停止左之後還要繼續狙擊咪姐係私怨囉，私怨就留返俾當人事斟酌，但班女拋個身出黎賣唔代表要賣俾所有人，咁你都佢地係雞你咪當埋佢地彈鐘囉

女權講嘅物化根本就一時一樣(objectification vs reification)，你口中嘅純粹係物化嘅其中一種(denial of subjectivity)，女權撚都大把人話女人自我物化啦

不推文

咁係虛偽，你咪屌班八婆扮撚曬野，不過佢地真有自由揀今次唔賣俾細包就算平時賣開俾其他人，你唔滿意佢地彈鐘咪諗辦法制裁佢地

上面已答你
一開始係無限制誰人可買
即是被狙擊人都可以買
根本不是你話鐘意賣邊個就邊個
之後既事已回覆 不重覆

卡乜撚夫乜撚，你唔屌閪係咪會死啊？
女人整咁多陷阱咁你眼尾都唔望下班女人會踩到？
講到尾都係男人用下體諗野先會踩到呢啲所謂陷阱

利申 支持男人杯葛女人，終生唔屌閪，一蚊都唔好益女人

有冇人買過patreon? 除左個seller set人數之外
唔係就咁比錢就得架啦咩 個seller可以篩選買家 ?
既然係公開平台 比錢就買到 即係隻雞 比錢就屌到 咁唔存在彈鐘呢回事喎
咁雞既然作為一個公開平台既貨品 我拍片用隻雞黎做投票人物之一
而投票既相關內容係同佢做開既行業類近 咁我犯既錯到底係邊到
當然 間公司要炒我 係公司handle唔到個壓力 選擇跪低炒我
但唔代表個錯誤係我到 亦都唔代表個道理係隻雞到

block左你都開返黎睇下你up乜
當年block7你真係無錯

有邊句講錯，係你就駁我囉

識你老鼠sigma咩 喺到借人上位

根本不是你話鐘意賣邊個就邊個，你講啊？
如果你開黃店係咪唔可以揀唔賣藍絲？你本身無限制邊個可以買喎，你係老闆點解唔可以揀？

本身睇到professor powpow都冇乜野，見到大j就即刻負皮左

有咩私怨？

On9 唔夠理據駁就想打定義戰 廣義嘅物化係可以物化自己 就算用女權角度嘅物化 fu9賣果啲R16相本身就係為咗滿足男性慾望 即係接受男性物化女性嘅前提下去賣 家陣先話反對物化女性係自我矛盾

咁你老母個塊呢

冇，唔識佢真人，佢都唔識我。純粹唔認為佢可以同professor powpow同sigma相提並論

真

照下鏡同睇吓銀行戶口先啦，你話屌就屌咩，係連登廢噏你就叻

香港嘅YOUTUBER無乜ORIGINAL嘅IDEA，得老蕭有

制裁唔到班女

但要係ig含撚道歉

男人唔用下體唸野你點出世

典解日日都有野要笑

我道歉你失業OK？

Sigma知識分子

究竟你直定曲

日日都兜個圈踩鳩fu妓

無比錢憑乜屌我啊

女人唔做雞你點出世？
女人全部都係雞

你唔洗照鏡？

你全部都無正面回應
1."一開始"無限制咪即是"一開始"賣給所有人 <<<答左你 咪當睇唔到
2."之後"當事人話唔賣 被狙擊人已即是道歉 並停止討論<<< 學你所講當事人話唔鐘意賣 被狙擊人已道歉並停止討論
不再重覆了

你幫我挽鞋資格都無

咁話自己老母

唔好同佢嘈埋啲小學生交啦，真係好眨低自己
尋晚仲話想學19咁打單打文都要係底厚先得㗎
佢就係認真討論駁唔到，先要同你spin去啲無意義對鬧到

咁你快d中支那肺炎死啦

由第一條片開始sigma都係話啲人物化自己同時但係用物化女性嚟公審人嘅虛偽，而健吾自己都講同平權無關係，咁sigma屌鳩班女人用「物化女性」呢啲女權思想嚟公審人有咩問題? 你話人亂拋垃圾無錯，但係你唔會用係公眾場所行為不檢嚟屌佢㗎嘛。

好高質
之前見到有其中一個隊員放payme link上Story
叫人俾利是佢，我真係眼都突埋

你講既野全部都無理據，就話根本不是你話鐘意賣邊個就邊，咁點解先得㗎？自己做老闆點解唔可以選擇客人？就算黃店一開始打開門做生意都可以最終揀唔做強國人同藍絲生意，老闆不嬲都係擁有做邊個生意既最終決定權

你話佢哋係公眾人物應該接受俾人議論我唔反對啊，但佢哋都有自由追擊講個條友，就好似啲明星告八卦雜誌咁，你有自由講公眾人物，但要承受返後果，如果你係八卦雜誌記者咪可能俾人告你間公司，當然未必告得入，如果你自己本身都係公眾人物，咪會俾人地fans追擊，你平身係平民咪冇人理你，最多同你嘴砲幾句囉

性可以係用黎欣賞，可以係藝術

不過話果班臭雞既相係藝術呢。得既，我笑鳩你咁既姐即係遊戲都可以話係第九藝術，然後有人話真三國無雙8係藝術品一樣姐，冇咩野既，人有自由

2:0

男性疑視
屌其實係咪無讀書
聽到好撚火滾

一句講曬連登仔唔滿意班電子雞平時賣開突然拎貞節牌坊姐，你當人係雞人地咪有權彈鐘囉，無賣開就一定要賣俾所有人既道理
臭雞與雞蟲既私怨拎物化女性懶係學術性既議題黎包裝唔知做乜鳩

無同金錢掛鈎既自然性行為同賣淫都分唔清

屌隻邏輯奇異點日日幫女權撚愈擂愈黑

你曲定直啊啊嬸

試吓打篇千字道歉文睇下我聽日重係唔係生勾勾企係到

加埋十句八句皇天擊殺啊 乜乜物物

犯我偽平權鳩噏者 衰軟必豬

都係無正面回應
1.一開始是否所有人都可以買?
2.你可以唔賣俾某人 但呢D係"一開始"之後既事 之後既事就係你話唔賣 我咪唔道歉兼唔評價

就係屌佢咩都拎女權嚟包裝
整撚臭女權個朵

真係畀父權欺壓嘅女仔睇到真係唔知好嬲定好笑

日日都spin落九五搭八既奇異點做論據

屌你又以為自己好有道理果下 點忍到笑

好撚正 原來50美金係用黎買SEED 睇FUFU雞D SOFT PORN

高質post
自願貼個銀碼落自己身上面 就預左比人評頭品足
正如大家落街買薯片都識揀包無咁碎

低質臭g

反駁返人話自己唔係g真係好乞人憎

留名

1.唔係，好明顯就唔係所有人，你邊到你睇得出班電子雞歡迎所有人話佢地係雞？
2. 無之唔之後，佢依家係賣俾n咁多人except細包，從來無話可以賣俾細包，班女唔肯賣係起因，細包無咗份工係後果

pish

其實我都有話班女係雞既，唔洗咁嬲喎

大家唔好消費抗爭，消費女權OK？

你解釋得好清楚唔該曬你

點夠你開口中犀利，每一句都係鬧緊自己

睇左 真心幾好

仲支持班女人既一係弱智 一係同謀

又岩話 佢分析AB一開始唔係好聽得明 但佢解釋完明哂
FUFU用自己物化自己可以 其他人物化佢唔得黎駁嘴
睇落合理 但係實際係2回事

做雞咪認咗佢囉

又要做雞要又攞貞節牌坊

成條片講得好好
最後佢比埋例子話同樣係受害者既女性 佢地都一樣會攻擊
就知呢班垃圾根本唔在意咩女性平權 只係一班精蟲上腦性衛兵

睇廣告佢有錢收 雖然少撚到可憐

但其實我想問 若果當事人同意佢有物化自己 將自己嘅相當作商品販賣 但認為賣只係女性身體嘅美同相本身嘅藝術性 當中不包括 性
而其他人討論當事人呢件「商品」嘅時候 係以性嘅角度出發(最想過夜二選一)
咁喺呢個時候 當事人覺得受侵犯亦好似無可厚非
呢個情況下好難話邊個啱邊個錯

睇得出你係冇爬文,你想唔想知我有咩性癖?

殲11

可能性癖都當係藝術呢 人無恥便無敵

monhunt

好撚高汁

又一開始佢講LOL人物已經開始訂閱

呢個乜鳩mel真係好柒 講完人無可能物化自己又share email 幾年前話物化自己係身體自主同中性
明顯無料淨係識recycle email d論點又唔做功課
仲講乜education 咪撚害人啦

買Parton相買到欠左幾萬蚊卡數，就黎要食二手飯。。。

其實條片15:16開始就解答咗你嘅問題，所以sigma根本都冇撐條友，只係睇唔過有人偷換概念，混淆試聽先企出嚟啫

個重點其實係：「懲罰嘅標準係咩？由邊個決定？點解由佢決定係合理？」

網絡公審最大問題係打破現今法治嘅保障，以「有罪推定」為基礎
That's why有#metoo嘅發起人(定出名嘅推廣者？)屌過啲話自己metoo但又唔報警嘅人係搞到#metoo𠵱個運動被污名化嘅元兇之一

如果fufu覺得自己畀人性騷擾，佢係應該告嗰條友，如果佢真係犯法自然會有法律制裁；不過我自己就覺得告唔入嘅，因為性騷擾同恐嚇/誹謗係唔同，後者你無論講畀邊個聽都係成立嘅，但係性騷擾理應係佢直接同對方講先會構成「騷擾」；就算係有人send條片畀fufu睇，構成性騷擾嘅都應該係send條片畀fufu睇嘅人，而唔係片入面嘅人。除非當人條友知道fufu睇緊佢live而特登講嗰啲說話，否則根本唔係性「騷擾」

入翻正題，就算最後法院裁定fufu贏，法律都有一套懲罰標準，說明佢受到咩程度嘅懲罰就足夠。

然而fufu揀咗公審，問題就在於公審係由佢定懲罰嘅準則，噉就會產生好大問題。就係一開始講嘅「懲罰嘅標準係咩？由邊個決定？點解由佢決定係合理？」

而𠵱件事入面，佢哋偷換概念，食女權自助餐而令自己處於有利位置
繼而「判」條友有罪，重決定懲罰佢冇咗份工；𠵱啲咪正正係𠵱家法治已死嘅「三權合作」嘅縮影。

由此至終根據普世觀念，法律定義，條友一日冇畀人告而且判有罪，佢就係無罪之身；一個無罪嘅人畀人無視法治地，私下地判罪同懲罰，先至更令人不憤。

Btw, 以上𠵱番話同香港人唔食藍店嘅「私下判罪同懲罰」有本質上嘅分別，𠵱個就留畀你自己諗喇。

其實好簡單 啲臭雞懲罰完人 跟住到佢俾人討論同懲罰姐

死雞撐飯蓋
臭雞撐飯蓋

我直接俾25蚊做會員好過

其實公審有咩問題？
個問題咪由女人定懲罰嘅準則，你就係唔滿意呢樣野咋嘛，長篇大論講到大義懍然咁

呢條友根本係fufuying打手 fufuying全部ig story po嘅point全部都係copy佢

單純依一點又唔係真係咁難嘅...asso級數嘅critical thinking course都有教fallacies in reasoning，難就難在點樣不亢不卑咁討論番件事，特別係果啲所謂腦細都彈出黎人身攻擊果陣

btw睇得出佢有心做嘅，可能真係因為依一行搵唔到食，抽唔到時間出黎執錯字啦

你覺得呢啲小朋友交好有論據？

其實有時女人都覺得呢d無病呻吟既女權撚好撚柒閪煩 有咁既心力既唔該喺d印度巴基斯坦呢d真正有需要國家宣揚啦

你希望用極端嘅用詞去令到發表言論嘅人覺得/發現/認為自己其實骨子裏係單純嘅仇女，而唔係講道理；希望令人反思自己到底講緊道理定純粹仇女；又或者你想人格謀殺令人無視以上言論。
係可行嘅，不過唔係我𠵱個case. 歡迎你帶point討論，而唔係單純因為我係男人而為反而反

一個無罪嘅人畀人無視法治地，私下地判罪同懲罰，先至更令人不憤。

隔住個mon都feel到你班連登毒撚好嬲

藍店同TVB客戶表示認同，其實你有自由講人地係雞，人地都有自由追擊你，正如我哋用唔手法杯葛藍店，至於懲罰得公唔公平根本冇一定既標準，有人話美心唔應該成日裝修罷食就夠，有人話裝修得好，我覺得直頭要燒晒所有美心添，每個人有自己一套睇法

人沒有辦法物化自己 求其search 下 self-objectification + female 都勁多paper彈出嚟啦

痴線,佢講得咁高質
叫人哋仲點反駁落去

老實講我就淨係睇到你字裏行間既深深不忿，因為你根本係選擇性討厭人哋私下公審，平時都有好多其他公審又唔見你咁大義懍然企出嚟主持公道

你引用果條友已經直接用緊fufu依個人嘅名，試下唔好又將個重點由fufu變番做女人。

仲有唔好再打錯個凜字，懶得引用你，你自己執執佢啦

臭雞公審毒撚，你表示好唔公平乜乜柒柒打成大篇文要討回公道
其實連登日日都發生緊唔同嘅公審，如果你真係咁討厭私下公審同懲罰，咁你應該一視同仁連其他都反對，全部都係人格謀殺，btw連登本身就係一個用嚟公審嘅論壇

依家唔係講緊全部電子雞咩，得返fufu姐係email無問題？

講得咁撚好 怕唔怕d電子妓女無得繼續狡辯
一巴一巴車落去 笑撚死
仲有班護主犬

凜 冫 ㄌㄧㄣˇ lǐn 萌典 國際電腦漢字及異體字知識庫
[形]
1.寒冷。如：「凜冽」、「凜凜」。《文選．潘岳．閑居賦》：「凜秋暑退，熙春寒往。」唐．韓琮〈秋晚信州推院親友或責無書即事寄答〉詩：「月寒深夜桂，霜凜近秋松。」
2.嚴肅、令人敬畏的樣子。通「懍」。如：「大義凜然」、「凜不可犯」。《宋史．卷四○一．辛棄疾傳》：「孰謂公死？凜凜猶生。」唐．孟郊〈送韓愈從軍〉詩：「淒淒天地秋，凜凜軍馬令。」

還番本台灣教育部辭典比你，再送多個粵音配詞庫比你，唔使客氣。

WHO

佢講fufu，你就爆句女人，我問番你，你又識爆句電子雞
咁問題黎啦
1.fufu係女人
2.fufu係電子雞
3.電子雞係女人
4.電子雞係fufu
5.女人係fufu
6.女人係電子雞
以上哪個/哪些選項為正確？

人地通話凜通「懍」囉

呢個post不嬲女人=電子雞，你死我啲字眼都冇用

都估到你唔明我意思就直接駁嘴嫁啦......

宜家明未，比個辭典你查下懍然用喺乜野情景都懶，佢邊忽恐懼啊？

X
嚴肅、令人敬畏的樣子，X=「Y」。如：「大義X/Y然」、「X/Y不可犯」。其實文字既野都係約定俗成，寫得多就啱

要反對就要以前同以後逐個同類型嘅post都留言反，先不論每單case都要自己睇同諗，喺思想散播完成前會攰死先。

噉慳水慳力最有效率啲嘅就梗係喺𠵱啲大型事件評論，睇post同吸收到嘅人數比一般都多。

如果你要講，我確係冇乜太發過聲，幫兇之一(maybe). 不過我以前冇發過聲同我𠵱家講嘅嘢有問題係兩回事，以前冇發聲唔會令一個point失去佢應有嘅說服力；佢哋依然可以應用喺𠵱件事上。
所以我會話帶point嚟講 你指出論點有問題對睇post嘅人同你(鞏固立場正確嘅地位)同我(意識到思考盲點)都有好處

凜同懍都有威嚴既意思，但凜多個意思係寒冷，懍多個意思係驚恐，所以下面先寫通上面無寫，但四字成語大義X然係兩個都得，如果就咁X然先有分別

如果你真心覺得私下公審同懲罰咁十惡不赦，咁你自然會對連登每一單公審強烈反對，但好明顯你淨係臭雞公審毒撚有不滿，原因係咩你自己知，你純粹想企喺度德高地批判臭雞姐

夠未呀，其實係patreon呢類平台唔止女賣相仔都有㗎，係咪又要批鬥人哋做臭鴨呀？

成日乜都雞雞雞，係咪唔gur人哋搵得多過你又輕鬆過你條死毒撚呀？

咁啲仔有無叫人尊重男性同社會謀殺其他人呀
屌你老味護符臭蟲狗

幾時有社會謀殺其他人？
叫人尊重男性呢點其實女權運動都有包含到㗎喎⋯⋯

用搵錢多少嚟定一個人有無資格講嘢？
咁你一個公務員都唔好鬧
咪撚鬧我添呀起我底啦我做EO㗎
8萬幾蚊人工未連房屋津貼㗎

屌你老母訓撚咗？
搞到人地凍薪都算
仲要搞到人無工做同埋成team 女除電兢隊解散
你仲問佢幾時有社會謀殺人？

你有冇睇清楚我講乜？
人哋明賣明買點解要比你哋雞雞聲咁叫？
得喇知你做eo搵8萬幾蚊好威威喇，識得尊重人未呀？

？？？邊度有得睇，無追po淨係見到呢兩日連登不停有人開po批鬥人用patreon賣相係臭雞。

係咪唔gur 我搵得多過你又輕鬆過你呀又？

其實認識做下功課唔係咁難

睇得出佢睇咗好多資料，諗咗好耐

佢之前講fall out果陣明明俾人屌到仆街

吓 性工作者都係明買明賣 照理嘅邏輯叫佢地做雞又有咩問題

你*

明賣明買 比人公投唔撚忿氣逼使人地冇埋份工喎
依家擺到明屌佢賣淫相仲要講到自己好清高唔容許人地言語玷污
你咁嬲人地罵賣相係雞既 你都有賣開? 洗唔洗係度宣傳下

拎翻隻傻鳩恥笑姐

從來冇人話明買明賣有問題wor呢到
閱讀理解零分？

唔知你係純粹想扮假膠搞到人仇女定想人反思自己係咪仇女啦；前者你功力未夠，後者其實仇男嘅你應該知自己幾令人無奈，同你面對仇女嘅人一樣

佢唔似有賣開
似有買開多啲

有冇人想睇芷鹿泥馬講

又講廢話

自己物化自己賣咸相就得
人地開個玩笑就話人物女性唔尊重佢
實際上佢就係電子妓女

我真係屌鳩曬班買相護航既毒撚呀
真係好撚嬲 屌
係咪撚咁無骨氣呀???????
直情有人出曬理據都可以護航
每個月比50甚至100美金去買D乜柒都無既相
對住佢打丁射撚曬出黎好撚爽?????
射撚埋曬自己D尊嚴 理性思考 成撚個腦都係精蟲
真係好撚谷鳩氣 點撚解香港男人可以咁撚無骨氣咁撚折墮
成堆狗咁
而家佢擺出黎係商品 你係Buyer你都唔撚識格價 比較商品
同支國人一鳩樣 比少少甜頭你就皇恩浩蕩咁
我先唔理佢地點樣騎劫性別平等黎攻佔道德高地 社會性謀殺一個人
你地班撚頭望下除左香港 有邊撚度地方會有咁撚多柒頭肯比100美金睇D無都無露既相呀???
外國patreon夠多 人地咩價咩貨呀????
日本興FANTIA 連AV女優都有玩 形式同patreon差唔多 人地做AV女優收個價都係2000日元一個月呀 150港紙呀! 三點乜柒都露曬呀
屌 真係谷撚鳩氣
港男比你地班撚頭搞拖低曬LEVEL 屌!

其實都真係唔算say左 ...

色麻

做雞又點？
做雞好失禮？
做雞就係低等？

女權閪慣左被害妄想 習慣下

不如咁講啦 姐係pdq48裡面班女有唔少都係有潛質成為下一個fufu嘅女權閪囉
真係有出聲話冇所謂嘅我見私人fb有講嘅得三個 其餘冇follow唔知

咁課金比佢好過間接比佢

講緊邊個？

真心分析得好 Push

嗰班人真係抵佢地打一世飛機以前都話港女係依啲敗類縱出嚟

fufu同牙deer

咪就係
其實對真正努力付出的女人根本唔公平

利申女人

搞到人地真係鍾意打機既女戰隊都解散埋

基本上識麻唯一嘅缺點係以前嘅片有時啲語境好串

不過係高質嘅

Sigma唔係話做雞低等啲咩
唔係就係話用身體賺錢就唔洗尊重咩

分析得好有邏輯，想睇呢類型嘅高質YouTube片

唔覺賣相班女其實好識包裝自己
講真，要睇波睇閪，睇av都得
做咩有人會課金，咪就係佢哋識包裝自己
令人覺得佢哋正過啲av囉
你唔識包裝，話知你識飛都冇用
望下Apple就知 而家大把手機好過佢
但佢仲有一大把支持者，咪就係branding做得好

利申：絲

如果你認真睇返佢cite出嚟篇論文
你會發覺佢成篇譯錯晒
仲話高質

又有打手

你指佢另一條片Dove 個例子？
你有冇認真睇篇論文嫁⋯⋯？👀

邊句咁講呀

利申絲

av都要講包裝
你封面p得唔好睇演技唔得
啲男人都唔會揀黎睇啦
唔係賣個身出黎就搵到錢嫁
啲賣相賣樣個啲好心咪拉低埋其他女人啦
又係到消費女權
我呢啲女權想佢地快啲收皮
連累埋其他女人嘅地位
搞到樣靚少少都被人話靠樣
呢班女人有份造成嫁
好心你醒少少啦

一睇就知打手

條友明顯冇睇過條片就出黎9up 根本都冇講過做雞低等 成條片講緊條女假到仆街

符雞 鹿雞 馬雞

啱啱睇曬2片條又睇左啲來龍去脈
係咪fufu一個硬食曬 見得佢一個say sorry
其他好似收撚曬皮
定係佢諗住其他女會一齊撐到尾?
PDQ解散左 咁鹿係冇左份工
定佢一早已經離開左?

我晚晚都聽住色麻有邏輯有押韻咁屌人 聽住嚟打飛機

從來都無反對你追擊班雞，一向都係講緊佢地賣淫同政治光譜係黃兩件事無關係
原來嘈咗咁耐你一直都唔明

咁唔撚使討論啦你慢慢打飛機啦

睇佢條片都聽得出啦，佢係睇唔起用身體賺錢嘅人嘛
仲未計條垃圾citation出嚟篇文成篇譯錯
屈Dove違反real beauty
睇返原文，人哋篇文都知Dove串同行
走去睇個中英文都係得毅進程度嘅人
聽到佢錯字多到，同popo「悔」辱人有咩分別

問題係覺得自己賣咸相唔覺得自己貼近同性有關既野,覺得自己唔Deserve呢D咁大「尺度」既討論同時利用性/賣弄性感賺錢,然後又拎性別出黎發大件事講
老實講,真正救緊性別主義/女權既人就係Sigma呢類針對偽女權撚,濫用性別定義既人,呢D女根本就係害群之馬。

你了解下女權物化意思先
冇錯，唔係賣個身出嚟就搵到錢
你咪諗下佢點樣吸引到毒撚瘋狂課金畀佢囉
冇需求就冇供應，話人做雞同時
唔鬧埋啲雞蟲做壞風氣？

賣性感相無問題 但係預左會比人話係雞
唔好反問點解賣相性感相=做雞 因為同做雞無分別 都係出賣自己身體去賺錢
無人話過做雞低賤 只不過無人會欣賞依個職業

其實叫佢地性工作者會唔會仲貼切？